大家好，我是华农兄弟

有沒有竹鼠bb的圖

我跟老外的合照